［突發］對家嘗試緊抄襲同利用我哋嘅文宣去誤導手足

話說小弟我深夜無聊就鳩痕打開個Facebook 碌下啦，點知俾我見到啲嘢喎

我就見到一個咁樣嘅post，我就冇入過呢個fb group嘅，係唔知點解會彈出嚟俾我睇到啦，咁我就好奇開嚟望下啦

咁呢張相都係冇乜特別啦，都係典型嘅藍屍宣傳手法啦，講做勇武有幾衰幾衰，做警甴有幾咁好之類啦，總之就貶低勇武啦，但之後落嚟就係重點啦

咁我又順手開埋個留言區嚟望下喎，點知俾我見到同一條友post咗張咁嘅圖

我就咁望咗兩眼已經覺得怪怪哋，心諗乜撚嘢係和你篤？ 要篤啲咩人？ 我見啲配圖、背景十足十我哋手足啲文宣，又用埋連豬同pepe，咁我就認真望下講咩啦

點知一睇完，屌你老母原來係叫啲手足被狗拉咗就去篤灰減刑，你老母藍屍狗用埋晒啲低莊手段諗住喺度呃人

其實我覺得以我哋手足嘅智商嚟講冇咁容易俾呢啲濕鳩下三流陰招呃到，望兩眼都應該覺得唔對路，之但係我比較擔心我哋後生啲嘅手足，可能見到呢張所謂嘅文宣上面有連豬、Pepe就當係自己友嘅文宣而有機會中招，雖然我好信得過我哋而家中學生手足都好醒嘅，但總會有呢個例外，而我唔希望有呢個例外出現，所以我今朝訓醒就打呢個post出嚟提醒各位，我哋用得連豬、連狗，Pepe等等嚟做文宣，對家一樣可以偷嚟用，所以見到文宣最好就自己望清楚，睇清楚係講咩嘅，唔見到似係自己人嘅就算，就係因為呢啲係自己人嘅文宣，係for我哋對內同對外嘅宣傳，我哋冇大台所以我哋傳達訊息更加要把好關，唔撚好俾對家有機會滲透同利用，而我呢次send出嚟嘅都唔係第一次，過往都有唔少對家抄襲我哋嘅文宣，將來都會有更加多呢類型抄襲文宣，之後可能更加難分辨真假，所以真係要認認真真望清楚。同時亦都好多謝一直以嚟為我哋製作靚靚文宣嘅文宣組手足們，多謝你哋
屌你老母藍屍食屎狗，想誤導我哋？你老母唔撚使旨意啊

光復香港，時代革命

香港獨立，唯一出路

推啊，幫幫手推上熱門俾更多人見到

推

推啊

你老母藍屍乜鳩都抄

樓主你之前係咪入過個PS4二手買賣group?
個group俾藍屍騎劫左變左而家呢個
呼籲樓主report group

香港獨立，唯一出路

係啊ching
我都冇留意個group變咗咁

push

幫手推

篤你老母
啲手法真係好撚低莊

其實我哋都可以做類似嘅嘢，有啲已經做過

例如長輩圖

Pish

而家呢張都咁似，之後只會越嚟越似同慢慢越嚟越多呢啲抄襲嘅文宣出嚟呃人

睇一睇都知有問題，大家睇資訊要過濾下先相信手足有能力知

一睇張圖
都知on9
冇手足咁蠢下話

和你篤撚左又點樣煲底見

提

我都相信我哋手足嘅智商係高，但係我覺得呢張只係前奏嚟試水溫，之後會有更加多被呢張更似嘅對家文宣，所以出post提一提各位

好撚難講
到今日仲有手足唔識「我無野講」

dllm

比

人地都學我地，我地就唔學得對家 慘...

pish

要俾多啲人睇到啊

好嘔心

推，黑警食屎

亂咁砌埋一齊 乜design都冇
手足整果d靚十條街

整得咁低質都信個腦都有事啦

我地其實係咪可以開隊人去擾亂班藍屍group

推
乜鳩叫和你篤 煲底見

pushhh

Push

Cls

唔該樓主

仆佢個街

「出糧畀你嘅人」

手足:

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

Report fake account

抄抄抄
做埋咁多衰野
幾時落地獄

淨係講到有錢已經知on9啦
一年都黎緊仲講收錢

雖然呢啲就太明顯太低質
不過都推

佢哋嘅腦都仲停留喺有人出糧俾我哋嘅思維模式

pish

不割蓆，不篤灰，不被捕 係我地6月一直嗌開既口號黎，大家記住唔該

你地睇下對家幾勁
一到鐘自動浮上面文宣
網絡世界我地根本冇理由Lost

推大家小心

tui

其實對家一早已經抄我哋風格出文宣

之前台灣件事又係咁
整埋曬啲垃圾文宣
話我哋要求台灣俾居留權所有流亡手足
否則衝入台灣在港辦事處

要做多啲宣傳話畀大家聽
一定要獨立思考
係唔係真手足出嘅文宣
都要諗下先做

[國家機器]其實台灣戰線好撚嚴峻

話到明不篤灰都整個「和你篤」
班藍屍真係剩係識抄

最好直接report，唔好like/嬲/share
越少人㩒越好，等班藍絲自己圍爐

垃圾藍屍淨係識得抄誤導人

如果我有肺炎，我會去警局篤啦，你班殺人犯到時記得接我

push dllm

唔緊要 咪一齊篤囉 不過唔好喺老豆搵仔度攞料 犯法㗎

咁都信又真係白痴啲

沒錯啊ching
我哋進化緊嘅同時，對家都不知不覺咁進化緊，各位要知道我哋嘅對手係中共，係比想象中來得勁，一定要多加留意

不分化 不割席 不篤灰
篤你老母？

其實可摸耳叫連仔告佢哋冇版權？

下三流招數

篤死你班藍絲

up

被捕手足記住我無嘢講

痴線

幫推

智障先會畀呢啲垃圾呃到wo

呢啲手法好撚耐啦 , 有啲智商都識分

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

統一防偽特徵咪得
例如右下角一律加上推翻中國共產黨
推倒習近平政權 平反六四

諗個最撚尖銳既slogen
對家想一齊輸出革命意識又唔介意既

藍蛆

我無嘢講

推！不過我信手足會明辨是非

長輩圖

我屌

正常人都知係伏啦，篤乜春呀

整番個和你罩
睇下佢地跟唔跟囉

佢哋始終都係堅持啲人係收咗錢先走出嚟

推
對家一直都抄緊我地

自己唔識整 咪抄囉
同鄰国一樣 冇創新

我知呢張圖正常人認真望一望都知係假嘢，但我認為之後只會出現比呢張圖更加難分嘅抄襲圖，所以提醒下大家

推呀 藍屍必遭天譴

沒有普選 就要港獨?

無人出糧比手足, 可以篤邊個?

始終死性不改, 以為有大台, 有錢收

鬧都浪費時間

邊撚個出糧比我

光復香港，時代革命

藍絲一向都無腦

無創意係咁

不愧為中國人
除左抄就無野識

照辦煮碗

好呀，大家鬧誤導啦

Always think outside the box

push
藍屍淨係識抄人

理大一役之後我對手足既智商評價好低

真正手足一定唔會篤灰 應承手足
寧願死 都唔會

push!!

篤佢老母個閪

香港人同腥港人既分別
原創同抄襲

篤林奠出黎，咪係尼條八婆搞到香港咁唔得閒雖

推
推
推
又fake new, 資訊戰黎啦

有幾on9先會信呢張野

有啲淺黃可能會誤信 要推

堆！

藍絲文宣硬係有種柒味

推！

推！
記住我地
不割席，不篤灰，不責罵

藍屍連唸圖既創意都無
淨係識鳩抄

放心
得啲藍屍先會咁撚戇鳩會信
我哋手足個個都文武雙全

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Report

篤灰啦手足為自己著想

大家留心唔好share錯文宣

垃圾冇腦

幫對家搞一次集會？！

出得黎已經係意志最堅定,點會俾你班廢老影響到

樓豬係好心
但真係太過低估手足智商
甚至比藍絲有種感覺係手足真係有人出糧
所以你先咁驚佢地會因為個假文宣而去篤灰

721 831 101 1111

督返對家唔得？

report 啦

應該唔會搞到手足誤會掛 呢個程度係真心太低 不過都要留個心眼 以防遲啲對家進化

擁

篤乜鳩？
仲叫人準備出糧個個人嘅資料
屌你老母
班藍絲真係以為人地好似佢地咁要收錢先肯出黎遊行示威
不嬲都自發架啦
篤自己出錢又出力？
笑撚死

老實講
應該冇手足會比佢地啲垃圾文宣誤導到

正常智商都唔會俾呢啲低質文宣呃到
不過兒登仔就好難講

班肺炎支蝗發住燒咳住整文宣真係令人感動

puah

而且根本冇＂出糧俾你果個人＂
篤佢老味

尋日匯豐單野你睇幾多人炒車

蠢人太多 騙子都不夠用了

有出過長輩圖架。

嘩， 有Ｄ咁野？ 完全冇聽過....

藍屍真係好撚賤 乜都抄

痴撚線

睇DESIGN就知係咪同路人

藍C 真係好撚on9

見到句分錢已經唔會上當啦，好似班藍畜咁出黎為錢咩

真心 篤你個字一出
就知咩料啦。。。

831

一睇就知on 9 , 佢地重講緊有錢收。

其實仲講緊收錢，呢啲低級文宣邊會有手足中伏

連豬係咪可以告佢侵犯版權？

退地都退得肉酸過人

無人出糧 好心班赤納粹狂熱份子唔好成日以已度人

黃藍之分別在於有冇腦
咁都信係手足文宣就抵死啦

篤鳩曬你班藍絲資料俾歐美各國

推
Btw 有冇巴絲有果個list左每日行程既網站
我唔小心熄左，搵唔番條link

拒絕欽點 還我普選

咪中招

比啲新意啦，好悶啊

我相信手足冇咁弱智到會信佢

見到收錢就知唔駛睇啦
半年仲收錢 咁派法英美澳歐洲加埋一齊派都破產啦

班友真係以為俾班狗濫捕嘅人有收錢

藍絲一啲創意都冇

同連登分化撚手法一9樣

整到咁撚柒邊會有人信

做假文宣嗰啲唔係藍絲 係正宗共產黨

係

第二點係咪當人弱智 仲話人收錢，有冇咁撚低能

好撚低莊典型地底泥卑鄙無恥小人會做嘅行為

仲要用我最愛連豬連狗

好低質喎
d用字Design睇到好尷尬

講咗幾多次 不割分篤
和你割 和你分 和你篤 一定係藍屍喬裝之文宣

長期抗爭

講出糧都知係藍屍講

我諗呢家D年輕人比你想像中有智慧

呢個係以前PS4既買賣GROUP黎,
我都仲係入面

On99

屌 呢個本身ps4 game group 比藍屎買左做文宣

推
好撚賤

大家要小心

同時大家都要反擊

百痴

突發！聽日中學生集會要取消

呢個要推一推，費事真係有手足中伏

咁撚仆街

輕輕一推

其實.... 盲都知係假 睇內容都知係藍絲既諗法

On9藍絲 dllm

支那狗抄呀抄
抄到而家俾美國制裁囉

五毛唔死都冇用

到底有咩人會睇呢啲文宣

愛國大陸賊果然係乜X都偷

下？
即係你覺得只要貼隻連豬pepe，內容係支持警察都會令黃轉藍？
先多謝你好心，但究竟係你on9會信，定你覺得大家咁on9？

都無人出糧收錢，on9乎？

S

嘩屌你老味咩，篤佢老母

但根本無人出糧,
督條鐵咩
我覺得似係用呢d圖挑釁我地/取悅藍絲多

btw,如果之後見到d活動文宣既話,
可以搵多幾個地方fc下先,
話唔定對家又想搞假活動引人出去

pp

個群主就話自己無立場 任你post 黃同藍都得
但藍既就post得多d主要有幾個五先係入面
黃既都有 但小

咁證明藍絲5毛都進步緊 要更小心fake news

話鳩之佢乜立場
明明係做PS4二手買賣, 你騎劫左佢就強姦緊原本90000個會員既意願

Dklm

誤導手足就無可能啦，抄文宣係佢地日常

推
我一早退左個fb group

呢d出現左好耐

Tui

啲藍屍真係冇野叻 抄呢樣抄嗰樣最在行

文宣戰我哋唔會輸

啱嘅 成個鬼國都係靠抄襲黎起家

而家好似無哂長輩圖
變左啲文宣全部都係比自己睇

佢依家模仿係假好易識穿 但係人會進步 當去到以假亂真的地步就大獲了

推，

咁假

根本有好多對家扮同路人帶風向吹風
保持獨立思考呀

突破盲點

屌你老母武漢肺炎
手足出街帶口罩啊

Q推

一講出糧都知係藍絲狗整
過撚左7個月 8個月都來緊
仲信有外國勢力出錢
屌